====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Elles disposent pourtant d ' autres leviers , le Code des marchés publics permettant de choisir des entreprises selon des critères d ' engagement social (qui emploient , payent bien leurs ouvriers et les rapprochent de leurs chantiers) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

